覺唔覺香港職場只有權謀

覺唔覺香港職場只有權謀
真係做野既人好小

個個人都係攻心為上
最撚緊要唔好上身

我做野都試過博命
但而家....

You know that feel bro

幫人打工為出糧，唔係為交朋結友